黎明行動改為落區宣傳區選

民主係我地嘅核心價值
大把仲記唔記得當年新東補選
呢個星期集中火力區選好嗎
香港人 大勝一場 可以嗎

踢走保皇黨

g持 留返星期5先
聽朝3罷

一打唔洗找

拉

改你老母, 由頭到尾都唔知為區選, 中大果3個已經比人屌到仆街
拉!

收皮啦，選你老母

on9